無綫係咪專登玩鳩馬明

降魔的最實至名歸果年唔頒
今年呢個白色強人 我一集都無睇
完全唔知憑咩 老人獎咁

又係你啊CCTVB打手

還我阿蕭

好撚慘

屌你老母爛臭閪啦
樓主成家不得好死 落地獄 過唔撚到新年

你竟然無睇白色強人

系

唐明

都好呀，終於拎到

要樓主有睇過既劇先可以拎獎

估撚到係佢啦
今年唔頒俾佢個濕鳩頒獎禮邊有人理
同子華拎嗰年一樣，cctvb最撚鍾意用呢個獎嚟搏存在感
唔該唔好中 cctvb 計，拉

你唔撚睇緊係唔知

垃圾tvb打手

你一集都無睇就緊係完全唔知憑咩喇死戇鳩

夠膽咪辭職囉
Tvb打手

我白卡強人

毫無亮點喎 視帝？
排隊排比佢啫

執柒咗佢啦CCTVB,俾狗睇

CCTVB執笠咪唔會再有人玩佢

安慰獎，排左咁多年又收到原諒帽…

支持你轉睇viutv
垃圾黨台唔係俾人睇

樓豬真身

。

以前睇完馬明竟然仲咁好心機寫咁多